收到風今年 Poly Civil 開 20 個位比 IVE ...

收咁多 IVE son 做乜鳩

講到自己唔係i大仔咁

淨係青衣civil都成十班

笑甚麼
你都係I大仔咋

Ive civil輕輕鬆鬆月入30k

20 仲未計有班hd asso

咪撚再讀CIVIL啦
上到POLY畢業之後出黎一樣係渣兜

old news

仲讀civil
今時今日緊係讀cs